策略性考dse

根據考評局嗰玩法
要隔離14日就會變成評估成績
最後拎3/4/5根據學校成績排
對名校學生但成績一般嘅學生其實有so
貴校頭二十甚少三十嘅人都係星星人
你因為隔離而考唔到中文科 而且平時學校考試又合格嘅（或者你唔合格但日校老師prefict你拎3）
咁考評局就一定唔會俾個2你
即係唔會有機會失中文而收皮無大學收
考英文又係 英中雖然多英文勁人但同時都有少量英文唔勁嘅人 同中文科嘅情況一樣
計返時間隔離14日就可以唔洗考中英文通識
但又可以出返嚟考數學（如果數學科勁）
但都可以有3/4
隔離時間就操爆選修科拎星（呢個年代core有3有4再加5選修就有city, poly讀 ，當然你想入三大就緊係要全科落場考）
到考口試嘅時間再玩多次隔離
當然要帶十個口罩當你出入邊境嘅時候

純以事論事 本人無意鼓勵大家咁做

唔好教壞人啦

學校最勁嗰堆一定會落場考而佢哋有誘因要考好（要入三大/神科）
咁佢地考得好
我就算喺學校排得後都有條4仲想點
拎4講緊都係得3成人左右有

年年都聽到有人失中英文入唔到大學

講係咁計分
結果無人知
最後爛grade
樓主裝尻人

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

中文科咁唔穩定
唔考其實保平安
中英文科尤其係個啲坐4望5嘅人考咗一陣失手就仆街，但唔考己經有4有5

讀名校中英文擺3?即係本身都係ive料

連3都驚攞唔到入到大學咪又係讀唔掂

醜人多八怪

其實咁多年聽開都講緊呢個計分方法會比你正常水平打個折，而冇聽過最後會俾高左，除非你本身向一間好top既中學又平時都考開頭幾名，否則點會咁輕易俾個5你

評估成績都唔穩定啊，明唔明?